點測試酒精濃度?

點防止有人用水溝酒精拎出黎賣?

Titration

學韓國瑜用個鼻聞比例

hydrometer？

飲啖會唔會準D?

磅下係咪同平時D酒精相同體積一樣重都得?

用其他已知濃度既酒精去睇下揮發既時間? 唔知得唔得呢

買個酒精計

邊到有得買?

點火咪知lor

溝左水都點得著

會燒得差好多